評：民建聯 屯門區議員葉文斌【寶光論政】

葉文斌，（Terry Yip Man Pan）【參考：
---1986年出生
---2015年區議會選舉，於兆翠選區出選，以3138票對2536票擊敗民主黨候選人，成功當選--屯門區議會兆翠選區區議員；
---民建聯及新界社團聯會成員，
---青年民建聯委員。
====================
今早【2019.o9.16】出席香港電台節目，關於特首邀請區議員後天集體會晤的事情。
電台節目主持人問他，特首約你們見面，邀請函寫著是關於解決反送中困局的，那麼葉先生你打算到時候說什麼。
葉先生【屯門區議會兆翠選區區議員；民建聯成員】回答：屯門的民生事宜為主，再有發言時間才談政治。
主持人說，那豈不是把會面性質改變為“施政報告咨詢會”？
葉先生：我身為市民代表，有責任說說當區民生問題。
=========
我的評論：
一位1986年出生的香港人，是否好像當年晏婴使楚的時候說的： 橘生淮南则为橘，生于淮北则为枳，叶徒相似，其实味不同‘’
究竟是屯門的緣故，還是民建聯的緣故。
========
11月區議會選舉，網友們擦亮眼睛吧！